Déterminer de quelle fraction l’aire d’un rectangle augmente ou diminue :
\begin{exoitems}{1}
	\item quand on augmente d’un quart ses deux dimensions?
	\item quand on augmente d’un cinquième sa longueur d’un tiers sa largeur?
	\item quand on diminue d’un tiers ses deux dimensions?
	\item quand on augmente d’un cinquième sa largeur on diminue d’un cinquième sa longueur?
\end{exoitems}

